覺唔覺鍾培生同林作 搞場公關 搏注意好成功

九成friend 底
留名等睇連登00後覺得佢地互屌又柒又過引

100萬幫自己賣廣告扺到爛

呢兩條垃圾除咗識搞炒作仲識乜？
唔係嘅話根本冇人識佢地

林作要炒新聞
鍾共應該唔洗炒都係人都識佢
上次撞到架車又係佢

100萬 vs 炒法拉利

呢一刻佢暫時一蚊都冇洗過

原來佢哋同一日生日 唔怪得知兩個都咁戇鳩

無追開，發生咩事

睇吓之後又有班傻仔出嚟幫佢護航
原來奶二世祖屎眼有錢分